尼馬將連續5年在妹妹生日既日子，缺席比賽

尼馬將連續5年在3月11日（妹妹生日）前後缺席比賽，通常11/3依日佢會飛返巴西同妹妹慶祝生日。

14-15賽季，停賽
15-16賽季，停賽
16-17賽季，受傷
17-18賽季，受傷
18-19賽季，受傷

大家明啦 .

妹妹是世上最好的生物

別人的*

sweet喎 家人第一

條友直頭紋左成個妹個樣上手定身

真係⋯感情好到有少少跨張

imouto

家庭第一，冇咩問題

佢個妹其實都幾正， 比我都會射波

自己google 啦 屌你

可能感情真係好好

Kim hunter?

感情好還感情好, 可以向球會請假去陪妹妹, 但唔好特登搞到自己停賽又受傷啦
連續5年係咁, 唔好話冇扮過傷啦屌

想射精多d

請假實俾人吊啦,咁岩果日打歐聯佢點請
傷左唔駛煩

認真佢地有無扑過野

睇錯連尼住生5年妹妹

有無中出過

睇戲，D貧民窟生活好苦，好難唔咁好關係

應該有 好閒者 做好避孕就得

條眉想點

由細玩到大啦 呢啲 晚晚一齊訓細細個

其實個問題係⋯⋯⋯真係咁好關係咁有錢
私人飛機接埋阿妹黎法國慶祝咪得囉

即日送返阿妹飛返巴西又得
你可能又話阿妹成班fd 屋企人係晒巴西
咪成班接晒埋黎囉

娶到佢個妹即刻變人上人

佢年年都咁樣返巴西,好明顯阿妹係一定要係巴西過生日啦

能幹的妹妹

要留畀哥哥

緣之空

妹控

有冇做過愛

肯定成日屌啦

應該係問扑過幾多次

我屌你老味
成隻猩猩咁都話正

彩虹屌西

阿妹。。

南美latina 不嬲都係屋企人好close

以前nba個洛文,會因為約咗人所以特登foul out走先,mk馬仲離譜直頭飛返巴西

好又唔得 差又唔得
真係唔中意佢乜差都噏出

利申：唔中意屁馬

如果2&B 溝左佢阿妹, 唔知會點呢

義和b咁樣衰溝撚到咩

好熱血

你以為啦…有無睇過阿爾柏仙奴嘅疤面煞星？呢啲極度妹控，佔有欲好強㗎！同佢個妹拍拖，隨時畀佢打鑊甘…

哥哥 不可以！那裡是尿尿的地方！